聰明的人看這張圖片是向右轉的，你看到的是向左轉還是向右轉

正評：向左
負評：向右

上下倒轉睇咪向右

以為係女人嗰張

屌你 上緊堂呀

向左

唔識分左右點算？

真

自轉

全部人都係弱智，得樓豬係聰明

聰明人係唔會入連登睇呢個po

結論:在座各位都係垃圾

向左向右

多謝

ig